有無好心人可以買個包俾我食

我跌咗銀包，依家係政總果邊。

有人頭先開咪問邊個跌銀包

有無LINK

行去物資果邊或同隔離人講啦 唔好怕 支持你

可以請食飯

認真

呢個？

係。個銀包係我的

過去攞返未

快啲過去攞番